有冇絲打做gym成日俾教練撩傾計？

俾同一個人撩講野十次以上
唔係sell PT, 純搵野吹水
幾次之後覺得好煩
點樣可以阻止佢再同我講野

me 有男友

pt真係好鳩煩

真(>_<)
小妹都搵間靜d既gym room T^T

講左有男朋友 都繼續煩

想溝你
你可以開宗明義同佢講。好少時間做運動，想專心啲。可唔可以唔好聊你講野
你唔講自己諗法，佢唔知的

同佢講你有aids

唔該巴打
真 得好少時間做gym
次次去到都驚見到佢 俾佢煩

你邊間做尖？
唔駛講地區

綠色個間

郭富城？

G字頭呀

試過俾男教練搞我條JJ
話我做舉到20KG就會幫幫我打
最後大家都幫咗大家

幾錢年費

$4000左右

都合理喎
三百幾一個月

有冇絲打有同樣經歷

算平

見你做錯咪撩你囉
唔通第一步就話sell你PT course 咩

真＞＜小妹都搵間靜啲既gay room

唔係做緊機 只係行過都撩
佢sell過我啦
但唔成功 之後就keep住撩